唔好怕民意逆轉，民意係贏返嚟嘅

依家好多人怕民意逆轉。我想講，hardcore抗爭者同深藍都係唔會變㗎喇，唔使理。人最多嘅係淺黃同淺藍，咁佢哋點算呢？

講真，淺藍其實行動力好低，佢哋最重視就係原有嘅秩序，但秩序被破壞咗佢哋最多都係鬧下你。睇下你自己啲淺藍老竇老母，佢哋會唔會去撐警集會？我相信九成都唔會，佢哋政治冷感㗎嘛。就算依家說服唔到佢哋，只要我哋贏咗，建立新秩序，佢哋就會乖乖接受。唔好考慮佢哋太多。

咁淺黃呢？個個見到嘩暴力好恐怖呀點算？第一，我哋要繼續強調警暴，表示抗爭者係用合理武力反抗。第二，我哋唔可以淨係破壞、擾亂，我哋要建立自己嘅秩序，描繪自己嘅未來同希望。慢慢將佢哋嘅底線都拉高，帶埋佢哋一齊光復香港。

自推